建制派點解唔搞初選

如題

掌心雷仲要初選？
配到岩岩好都仲得

內定嫁

選梁美芬隻老鼠？

洗攪咩，叫某某唔好選就會自動退選
格硬要選就唔射票俾佢
聽教聽話

內定

有中聯辦配票

有幾可會見保皇班pk搞分化𠝹票

得小貓三四隻去投，投之前仲要問投完去邊度攞錢，情何以堪？都係唔好攪啦。

建制選民無資格初選, 只可以聽中聯辦統一安排